## intent:product_brp-uittreksel_info
- uittreksel
- brp uittreksel
- Ik heb een geboorteakte nodig
- Ik wil een huwelijksakte aanvragen
- Ik heb een trouwakte nodig
- Hoe kom ik aan een scheidingsakte?
- Hoe vraag ik een echtscheidingsakte aan?
- Ik wil een echtscheidingsakte
- Hoe vraag ik een acte aan?
- Hoe vraag ik een uittreksel aan.
- een uittreksel uit het bevolkingsregister bestellen
- Ik heb een uittreksel uit het bevolkingsadministratie nodig
- Hoe kom ik aan een bewijs van in leven zijn?
- Kan ik aan een attestaie de vita komen?
- Hoe kan ik aan een bewijs van nederlanderschap komen?
- Kan ik op de website een uitreksel bestellen?
- Hoe kom ik aan een bewijs van uitschrijving?
- Ze hebben een bewijs van ongehuwdheid nodig.
- Kan ik een uittrekel van mijn persoonlijst krijgen?
- Ik heb een uitreksel uit het geboorteregister nodig
- Hoe kom ik aan een geboortecertificaat?
- Ik heb een geboorteakte nodig
- Heeft u een geboortebewijs voor me?
- Kan ik een uittreksel uit het GBA krijgen?
- Kan ik een uittreksel uit de BRP krijgen?

